做順豐悔終生！其他工更稱心！

屌你濕鳩順豐！
想做撚死人呀！

講多少少好無

返12粒鐘同埋政策戇鳩

寫字樓
已辭職

寫字樓D女，有D幾靚。
佢地有時會落門市幫手

寫字樓唔好做

幾錢人工？

垃撚圾屌佢老母

我真係諗唔到有咩人會去做

冇一個位好做 完

我有朋友做過送貨，覺得份工人工ok wor
係時間on 9 ，一早要去青衣定荃灣咁。

Part time可唔可以唔報稅?

即係出cash

我去拎貨見到班員工都做到hihi，真係替佢地辛苦

出自己車幫sf打工好唔好搵？

有靚女做門市